教你地一招收黨鐵皮

青衣控制中心同九龍灣總部
去打爆個火警鐘，每日一次快閃，又快又安全